請好好珍惜四弟

遲下變五弟

而家456弟組成聯盟追擊熱刺

六弟就算鳩數喇
雲爺爺都就快入土為安了

王騎戰死.jpg